元朗又有白衣人集合，快廣傳，要安全呀元朗兄弟！

快d叫元朗兄弟注意安全！

推

推呀

無相就收皮。

圖呢

屌你老母，點撚樣影相呀冷氣軍師，係咪又想班兄弟返到元朗被圍毆呀？

係邊撚到